依間鋪頭係咪時事台手足開

賣咩架

賣好嬲好嬲

大肚辛唔辛苦

Cc台指揮手足同捉毛仲辛苦

黃店，推

我開的，得閒上嚟坐下。